蔣麗芸: 這個選管會冥頑不靈！處事僵化！不思進取！

抵制唔好選囉，又要屌又要選

毒撚需要都關愛

點解禮義廉仲咁不思進取仲只係爭取投票日有「關愛隊」呢?
點解唔直接要求修例設立議員當選「關愛隊」 年紀愈大候選人就愈優先當選 又或者要求提高法定投票年齡到80歲呢??

乜老人家識用電腦取票？

點解唔直接叫dq泛民

建制派選民應該抵制唔投票

屌

抵制唔好參選！一定要表態呀閪婆

其實大家都係人點解年紀大嘅就一定要有優惠？
咁咪照排隊囉
多9餘
講真平時巴士嗰啲關愛座都已經夠多餘啦
你已經有兩蚊優惠
仲要上面上到去畫定幾個位指定俾你坐
痴撚線
後生嗰啲其他嗰啲唔係人咩

應該80歲以上先有得選好冇？

你地班建制派係咁關心老人家既話，就應該十幾年前就出黎講關愛隊啦

上年先有選舉？定上年先有老人家？

支持退選抗議